荷蘭國會剛剛把中國政府對維吾爾人的暴行定性為“種族滅絕”

我大約十一點幾係維族個CH group入面聽到佢哋講呢件事
之後就搵到啲資料出嚟

資訊連結☝️

今日認真聽左成晚維族人講自己經歷
心入面幾難受

唔係再用Clubhouse個中國共產黨app得唔得 ? 你好想私隱送中 ? 好想習近平睇到你同條女屌閪啲片 ?

我會繼續用

介唔介意分享一下？

呢個平台令我第一次去聽維族人講中共嘅惡行
同部分中國人係無得救

定完性咁又點?

好沉重又好真實
尤其因為我自己嘅背景
佢哋講嘅嘢好夢幻
但我係佢哋嘅怒同哀嘅情緒中知係真

美國無譴責！？

中東中亞北非班死回豬落地獄啦
新疆咁多伊斯蘭教徒被逼害滅絕都走去撐支共
反而伊朗竟然冇出聲撐喎

唔知，但我聽到有維族聽到呢個消息喊左
可能呢個係佢地唯一希望

成晚? 有冇link? 我都想聽o下

應該完左啦，ch無得錄音
我見有記者聽
可能之後有報道

有時作為人，聽到呢啲都幾難受

8國連軍幾時出兵解放維唔爾族

無辦法，做平台無得錄音
CH差唔多日日都有有關維族嘅group
但要小心唔好入左小粉紅開個啲
你聽完激死

所以話香港仲邊有希望
大家譴責完繼續奶，經濟唔好搵錢緊要
人命值幾錢
自由何價

印度竟然無岀聲明

用但係小心啦唉

會小心，我只聽不發言
Bio無加任何資料
名字都是亂改

印度只關心藏人

第三次世界大戰壁壘分明，各位買定離手

荷蘭

美國仲係白色

美國情況難講
最近佢地國會議員開始係Twitter 講維族問題
有啲似立香港關係法上國會前期嘅情況

跟住個表將 GDP 放入去

民主 vs 獨裁
世界十大民主國家集齊晒嚮譴責嗰邊

會強烈譴責中國，完

依家仆街China joe話係culture norm

南韓果然係奶共狗台灣慘在冇正式上嘅國際地位連聲都出唔到

一個歐洲已經收晒對面隊所有皮

中國係時間抵制荷蘭叻同荷蘭豆

所以經濟戰孤立中共可能真係有得玩

與其屌南韓，不如屌土耳其明明同東突厥係同源都唔出聲。除咗南韓仲有南非、美國、葡萄牙呢啲民主國家都未有公開表態

新疆係咪唔俾外人入去？
新疆人可唔可以出入新疆？

所以佢哋咪想玩內循環

唔一定，至少斷埋佢同俄佬水路

定性左先有理由出兵

Human Right Council 美國quit左

咁似支持/反對國安法國家名單

美國quit左
圖係Human Right Council

班藍絲會唔會送仔女去紅方讀書?

俄羅斯一定唔係親共

所以？ 講完又點，大陸當你發下狗癲

俄佬一定係買定離手之後既時間先插隻手埋黎搵著數

普京

白登當權之後美國即刻縮沙曬宜家變咗澳洲企得最前

如果係維吾爾
歐洲會係最前

班政治正確左癌搞到西方高等文明國家要同呢堆獨裁國家 劣等智商人種的非洲中東南亞國家 一票對一票平等投票

Btw 但歐洲當年又識得巧妙地繞過聯合國飛去打利比亞卡達菲

條撚樣就熱狗嚟，點解推clubhouse嚟維穩，你哋自己諗諗佢

支持果面全部都是D三尖八角既

唔好意思我太out
請問ch係咩？
好想聽下

係一個日本

俄羅斯唔算，雖然經濟差咗啲，不過軍事仲係好強

聽佢哋講，新疆非漢人係不能出國
而出入新疆要重重安檢
出到去也不能住酒店

聽左佢哋講，因為近年維族引起外國關注
近呢幾年中共係新疆無咁癲

The Holocaust

lm

弊燈不同意

所以話左了，穆斯林係現代國家裏面最保守落後嘅宗教，自己友出左事連聲援都無會做，完全同世俗現代國家冇得鬥。不過話是話，國際關係擺脫唔到現實主義，錢、實力同埋政治利益先至係國家關係互動嘅動機同原因，乜宗教、普世價值都要靠埋一邊。

Dutch parliament: China's treatment of Uighurs is genocide | Article [AMP] | Reuters

有英文 link 鳥
個 reddit post remove 咗，因為 r/worldnews 只收英文link

我pin左邊方便其他人了解，thanks

發達國家 vs 窮國

好震撼